大家幫幫手！影到我朋友的朋友！

我知我P牌，但要幫朋友幫轉：可吾可以幫幫手share出去，右邊個女仔佢係我朋友叫mky，喺pktvb直播影到話佢吾自殺! 吾該你地幫手share出去啊🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼如果影到有佢相/影片可以sd比我，麻煩大家!🙏🏼🙏🏼🙏🏼😔

自己推！

光

復

香

港

P牌推唔到架......

前♥線♥B♥B♥需♥要♥你

幫幫忙！！！🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告